5p字同殘體其實一樣

你地打5p字係為左打少d筆劃，正如殘體字一樣寫少d筆劃
難保他日你地為咗方便會寫殘體字 所以正式宣布，正體字沒落係連登仔所為，先5p後殘體

不服來辯

真

爻吾刀

大家刀兮中文嗻 吳洗敢忍真即

其實殘體有啲係用返行草書啲字但5p字真係不知所謂

利申幾鐘意書法會用古體唔會用殘體5p

有無人駁到啊？

你老母同雞就一撚樣

教而不善

米話左爻吾刂

十卜樓主
利申：駁吾刀

冇人駁到End埋

平時唔係屌撚哂正體字架咩？